汪sir 同king sir 大家buy 邊個多啲？

雞仔聲

黐脷筋

仲有陰聲怪氣諗蛇

三條友無論咩野情況都係叫你買買買

我上過king sir堂，汪sir會過黎客串

汪總
KING SIR
撚SIR
C永青

4條仆街共通點係把聲好撚難聽

汪總 陰陽插

汪SIR太監聲

2018年高位吹到2019年高位仲話上車盤會上800萬

係

講親買樓個D 都係一擔擔, 古古怪怪咁
同D 巴膠一模一樣

聽埋d 9upper
只聽 皮老闆、Coco哥

仲有個真樓盤傳真果個肥gay仔

聽諗sir 要較1.5倍速

諗sir啦